【假結衣】大陸網紅龍夢柔拍日劇 負評不絕被嫌口大😯

法國真係幾大

大陸網紅龍夢柔以「中國新垣結衣」姿態進軍日本，繼拍攝東急stay廣告之後，有指佢計劃出碟做歌手，仲處女接拍日劇，演出中村杏擔正深夜劇《愛情重跑》，在第七集中登場。

龍夢柔於2014年參加《來吧！灰姑娘》獲得冠軍，其後走紅網絡以栗子之名發展。今次呢位冒牌結衣BB在劇中角色都叫栗子，同飾演主角南沙也加嘅中村杏都有對手戲。可惜，劇集出街後引來唔少日本網民狂踩，指佢同正版完全唔似樣，既彈佢口大，又話「中國新垣結衣」呢個稱號十分過譽，與結衣BB完全係比下去咁話。

拍日劇 負評不絕被嫌口大

可惜負評不絕

「中國新垣結衣」龍夢柔首次接拍日劇

雖然個口幾大 不過其實唔太差

佢衰在用結衣個名上位姐，唔係似結衣咪又係個個屌

個口又四方形又大想點

深夜劇《愛情重跑》中客串

個口原來都幾大

假貨比真貨好

係人地話佢似啫

外型亦過於細粒

醜佢又唔係好醜
但做人地翻版要睇下自己斤兩先

日本人都幾俾面
淨係話本身都ok，唔撻結衣個朵的話都可以接受

好刻意chok結衣表情

點解我唔睇正版要睇你

一開口就現形

結衣話晒都係國民級女星，借個朵黎上位你估唔洗付出代價咩

躝翻支那啦八婆

條支那妹特登扮結衣到好格硬

死支那狗

口大含撚先爽

但另一個報導又相反

中國版「新垣結衣」不獲同鄉支持：要不要臉

上海22歲女學生龍夢柔因長相神似日本「國民女友」新垣結衣，而得到唔少工作機會。月前宣佈進軍日本的她，除已有廣告在手外，更客串日劇《愛情重跑》，劇中飾演中國高中生的她，以日文、中文雙語演出，同劇仲有因《惡作劇之吻》而爆紅的古川雄輝。

劇集播出之後，官方ig上載了龍夢柔同男女主角的合照，日本網友似一致向好，大讚龍夢柔氣質清新又討喜，但中國網民就完全唱反調，狂鬧龍夢柔「模仿太過頭」、「要不要臉」，並希望佢唔好再消費新垣結衣，亦有網友搵出龍夢柔之前曾表明無意加入娛樂圈的訪問出來……

龍夢柔2年前曾在偶像比賽《來吧！灰姑娘》奪得冠軍，由於長相神似日本「國民女友」新垣結衣，連日本傳媒都曾經報導過，不過，當時龍夢柔就話自己沒有刻意模仿新垣結衣，更指「已拒絕所有經紀公司，自己並沒有明星夢」，但去年新垣結衣跳「逃恥舞」爆紅時，龍夢柔亦有火速上載模仿舞姿的短片，如今更在日本發展……難怪中國網民會嬲豬。

俗味濃

支那人就係柒，係閪，又賤

好難頂

神情動作似大胃王萌梓多啲
兩個一樣咁扮晒嘢

龍夢柔畢業於上海海洋大學，五官和新垣結衣相似度高達99%，被網友形容「怎麼看都是結衣」、「有這麼像的人實在很少見。」她本人也相當喜愛新垣結衣，常透過Instagram分享觀看偶像日劇的心得，還曾上傳模仿《月薪嬌妻》的「戀舞」影片，被日媒報導後，引起許多日本網友關注。

會唔會誇左d

最唔知醜係借人個名上位

擺明係毒撚味見過女人喇🤣😂🤣

冇人覺得佢腳粗？

女兒口大食啷啷

日本文化，IG重來只有讚。twitter 就講真話

其實都幾樣衰

成日E起排牙笑係因為佢想扮gakki smile

村姑

中國人去日本發展？
中國國民上IG投訴？
前者：民族主義收皮，
後者：中國防火牆收皮

拍av攞呢個做gimmick都應該可以好似三上咁紅既
想入日本藝能界就收一收皮啦

特登扮人好難頂

人人都結衣
邊撚到似

對腳又短又粗

無得P圖, 個醜樣即刻出晒黎

都幾醜

正過結衣

做明星 扮人地 有前途咩

佢自己自拍 扮似人地 又話無心扮
人地影佢即現型

有心扮人引其他人話似

大陸G
三百

結衣只有一個

漢奸

其實佢特登撐大個口?

樓主老婆

達哥也不屌

支那雞

屌 醜化曬我女神

係真

屌你老母 結衣bb 世界第一

終於收皮

呢條裂口女收皮啦

扮結衣扮到咁撚樣衰
合埋個口啦

冒牌貨

見到都唔撚開胃

E起排牙笑更加想一鎚鍾埋去

標題睇左心口大添

靠扮第二上位係咪得支那先有

結衣口都係大
但好睇好多 笑得勁靚
佢完全唔掂

好過結衣件老女人

影硬照+美圖就算啦
而家拍劇真係樣衰到....

死大陸g好樣衰
扮完未呀,chok晒樣影相+p圖先得幾成似
真人即刻現晒形啦屌

其實日本有個正版你仲走去日本做乜

明明gakki本身就村姑feel

lm等下海